港府：不會干預其他司法管轄區執法行動

深圳市公安局鹽田分局今（13日）表示，12名非法越境人員涉嫌偷越國（邊）境犯罪，已被當局依法採取刑事拘留強制措施。本港保安局、警務處及入境處綜合回覆稱，特區政府尊重並不會干預其他司法管轄區的執法行動，以及繼續積極跟進事件及留意事態發展。該12人在港涉嫌干犯不同刑事罪行，其中11人被香港法庭頒令不准離港，有10人為通緝者。

香港特別行政區政府駐粵經濟貿易辦事處（駐粵辦）曾與內地當局了解，據悉，該12名港人現時身體狀況良好，以及已聘請內地律師代表。

就部分家屬提出當事人的藥物需要，入境處「協助在外香港居民小組」及駐粵辦可將其書面訴求，按既定機制向內地機關反映；如家屬欲將書信轉交有關的人，小組及駐粵辦可按既定機制向內地機關轉達。

正仆街

點解會有人覺得求政府政府會幫手

其實係要求返港共做基本要做嘅事

政府：哦

唔緊要啦
因為自己司法管轄區都管唔到啦

咁當年菲律賓人質事件港府做啲野真係好唔啱！

你話基本咪基本
係咪基本法寫左要做呀？
醒未？宜家抗爭者同政府都係內戰形勢

本身條送中例咪就係咁囉
送撚咗上去就話唔干涉人地執法
dllm死港共 證明當初反送中係必然要企硬去做

唔係叫你干預 係要保障番佢應該要有既權利
但呢個政府就算撚掃啦

好老實講
政府咁仆街一定唔會做野
係睇外國比幾大壓力
本來想叫家屬去搵民建聯
但係諗諗下我估佢會搞尻班義士
所以打外國線係唯一可行方法

咁台灣嗰班關你柒事咩

外國唔會幫到手
唔好期望咁好

性質好似完全唔同？

咁俾人制裁唔該唔好報復，唔好求情

Lee個政府根本完全無認受性
靠武力鎮壓維持得幾耐

菲律賓係咪其他司法區？

咁人地既執法行動佢管黎做乜？

依家12個拉既都係香港人，係咪要送返黎審先？你依家話唔理姐係點？

當時香港人係旅客比人劫持，但個匪徒係劫持過程都比人射死咗喇wor，又點樣管人地既執法行動...

我懷疑過曾蔭權真正坐監罪名係呢單野，中共覺得佢僭越

仆街，香港人黎嫁

當時好似叫過菲政府查啲警察，還香港人公道，唔係就黑色旅遊警告，掛到依家。

其實干預其他司法區執法，唔係咁好。

陳同佳: FATFAT

美國立法制裁香港時你又嘈嘈嘈？

唔好話我話
實俾人折磨到不似人型

B

就算做中共點都唔會放人
但係唔通咩都唔做？

宜家係示弱
支那係唔會可憐弱者

送中條例

有咩方法可以示強，請教一下

雖然咁講真係好仆街，但係我想問你係唔係智力低過70?

除左制裁多一批人
冇咩可以做到

呢啲咪送中囉

無
比人周到果12個命運係比入暴動更慘
國安法下你無可能呼籲到足夠人出嚟遊行示威

陳同佳表示：

事實上，當年建制派都批評曾生係外交上越權

點都係俾人睇港共幾仆街啦 平時成大夾惡

之前又干預台灣 捉陳庭佳？

btw 好事呀
咁樣立場清晰先先落手係點

靜觀其變

派膠啦你

港共係仆街
你知我知英國知美國知
咁可以點？
香港人命運就係咁不幸

明明就係與虎謀皮，乞求綁匪禮待肉參
比你講到行左步好棋咁，自我催眠大師

樓主講緊係一個正常政府，但現實唔係呀

推呀推呀
叫埋朋友加入twitter戰線

真係弱撚智 叫個獨裁政苦做野
你有咩bargaining power啊?
叫班柒碌罷工都不了啦

做多個籍口俾美國
根本成件事港共有份

既定機制就係拖左廿日都冇料到, 不可行
D家屬先黎開記招嘛

你以為美國收唔到風？
美國你估無間諜收風？

家屬要港共做野其實好合理，佢唔做係佢仆街，當然大家做到嘅就係繼續關注同係推Twitter 同Reddit

5毛嚟

點解支那又可以干涉香港?

都預左佢唔救架啦

因為一國先過兩制

香港有政府同法律咩?

原來送中修例成功 就係咁樣嘅
杳無音訊 香港政府唔會理你死活
之前仲話人抹黑

仆街政府

所以當初拒絕送中條理正確 因為港共眼中只有中央沒有香港人

特區政府支持一國兩制
已贏

算罷啦，香港政府

佳哥

特區政府強烈譴責美國單方面暫停或終止三條雙邊協議
港澳辦強烈譴責美國「香港自治法案」 堅決予以反制

政府回應12港人事件稱不干預其他司法區執法行動

搞返個遊行，聲援12人
得唔得

果然,政府用番當年對付張子強的手段
故意放佢地走、跟著同中國報串、中國方面捉佢地和香港政府話唔關我事

而家,就要睇依12人的最終命運,會否好似張子強一樣,被槍斃?

憑印象記得董建華/曾蔭權時代
有一個香港人喺中國犯左事（名義係毒品既罪外）
好似判左終身/死刑
當時政府係有做野
最後比到家屬見面

呢個政府基本上只係搞政治
已經無任何責任可言

唔係＂求＂
係要逼政府正式表態，有個「官方聲明」
全世界都睇到既正式罪證

係人都知港共政府唔會救人

就好似市民要求選舉重啟，雖然知政府都係聽中共指示
但都要爭取，拋番個波俾政府，民意係要選舉，
而加係個佢唔俾市民選舉，係佢問題！

更加國際壓力

除左美國有能力，香港人點關注都無用
依家美國開到聲已經好大幫忙

佢地如果連國際社會都唔關注，
咁佢地一世就係咁先

悲觀d睇
佢地12個命運早就玩完
落支那手仲慘過落恐怖組織手
支共仇恨香港嘅程度唔係你我可以想像

大家快Ｄ幫港共政府講既呢句傳開去！！！

國際關注先仆街
本身無人理 大陸以為只係捉到魚毛蝦仔 撚番你幾個月就放左算
依家玩到又美國 又外交部 代表勾結外國勢力
變左國際人質

我估係等佢地中國坐完1x年，之後會引渡返香港再坐多10年
林鄭呢下好撚絕

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

無國際關注，佢地情況會比鄭文傑更加慘
有個頌要咩緊國安法

12個手足又唔係陳同佳柒婆點會幫呀，加上港共撚有話事權咩，如果係美帝捉撚左港共既人就話要積極救人

香港人咁善良 分分鐘一世啦

袁弓夷講得岩

玩一次正常程序 玩到上海事法 擺到上國際 睇中共點回應

最後佢玩爛仔就睇國際點做 中共繼續玩爛仔只可以唯有祝福12人

dllm

咁美國通過香港自治法, 你又咁撚多嘢講??

真係賤種中共同柒婆

以中共性格 外國越介入 12位手足就越慘 之前兩個加拿大人都判左死刑

屌，淨係搞d普通平民
屌你老母中共

所以反送中係完全正確，因為呢個政府係完全無能，冇能力保護香港人，而家已經完全體現出嚟，唯有靠國際，所有人權組織都要發聲.....

你個名

調轉係民建聯被捕可能得既

你會唔會想像到會有猶太人叫納粹慕尼黑黨支部接返送左去Dachau 集中營嘅猶太人返慕尼黑？

本身中共就覺得係外國勢力干預白港搞暴動
越介入就更證明呢個睇法 然後就

一般嚟講殖民地係唔會敢要求宗主國做野
只係97前香港政府先會係例外 夠膽為左香港利益而同倫敦爭取甚至抗衡

L

真

最醒係你啦

香港政府認證香港已經獨立於一國